開始同女朋友吾知有咩講

岩岩一齊果時係可以傾一日
但係而家有時已經係吾知有咩講
有冇巴打可以傳下經

講經

火影世界第一

打錯打錯

傾下相對論

但佢好似對地心引力有興趣啲

開收音機，播咩你講咩

唔。。。

橋就我諗
西就你屌

感建分

講月經

傾下下任女朋友應該搵個點嘅人

分手啦 屌你老母 浪費曬 一個女仔
唔識拍拖就咪拍啦
唔講咁多 努力搵錢 幫你條女埋單

你岩 你都係搵吓錢先 你無錢嘅話應該都難有女

唔*呀係 唔好再打錯

或者試下留意多啲身邊嘅大小事
有咩得意咪拎出嚟同女朋友分享

好嘅好嘅

唔會冇嘢講㗎喎要特登搵嘢講段關係都唔會長久得去邊